Netgear r7000

新買咗部r7000
原本第一日開心使用中
第二晩突然search唔到SSID
無論Iphone android tv notebook都search 唔到
Reboot reset 都冇用
點算

利申：藍絲.....咩都唔識 救下我

推

求救

Help

拎去換啦

引厹幫

係咪似係壞咗

你個野壞咗呀

唉 好黑好無助

Anybody can help me

😢😢😢😢

自貼就幫你